有冇人喺台中/清境 ？

聽日飛台中 後日上清境
聽新聞講上清境條路爛左 有冇巴絲知現場情況
係嘅話我就打去cancel 左民宿

push

pish

打左去民宿 佢話有路上 唔肯退錢
點算好

下面啲台灣人留言話張相係基隆，唔係上清境條路

認真 上到去都好難會靚 應該乜都睇唔到
之前去過清境 條車路都唔算話好闊
而家係台北

邊間民宿呀？
清境好容易停電，比你上到都好大機會停，如果係我就留番台中好過啦，始終都會有危險

香格里拉空中花園

我知呀 不過又租左車 又要搵過間酒店
幾個學生哥好溶 希望後日會好啲

千其唔好上清境 ！
我今日係清境出返黎 ！
條路爛得好勁 仲有好多伏位
我架車卡左2次 郁唔到要人幫手救車
想死咁濟！

唔係嚇你 不過你硬要上祝你好運 ！
我琴日上到乜都冇開 全部停工停課
得d雨境 同霧境睇 又超級大雨
搞到我同個fd只可以留係民宿鳩hea
黑到落腳趾尾

琴日係清境走左
已經有泥石流警告
中途有碎石加泥有封路
有鏟車做緊野
客運 農場都停埋就知幾惡劣
前日上到去係大雨到乜都睇唔到
成日就係民宿到
哂左每人400上落清境台中去訓一晚

自己諗下值唔值得去訓
今日係台中 時大時細雨 都叫有得去下景點去夜市
清境真係上左去就屈係入邊冇得走

如果去6日覺得哂一日就冇所謂
但如果4 5日就諗下博唔博

最後我屌佢老母 洗左千幾蚊 乜都冇得睇又哂時間

你係包車定自駕?

6月 2x 號去 得唔得

Kkday 包車 早幾日cancel 有得退一半
而家冇得退

Lm

今日上去清境
希望冇事

Lm 包膠

我都係

依家準備上台中 有無人帶埋我玩

過2日上台中 有冇人可以俾我做吊靴鬼
Btw巴打依家喺邊？

ching我都係聽日去台中 後日上清境

依家喺台南

聽日飛台中 後日準備一日玩清境lau ming

如果上到去 會報告下個情況俾你地知

我都唔係好熟㗎 我一枝公歡迎一齊玩

安全揸左上去
條路係有好多水tum 同路邊有d 樹枝石仔咁
但係都唔難揸 小心D 就ok

打算6月1x號上清境留名

我都係一枝公

單機遊台中南

我單機遊高雄中北

我尾站台北 13號返香港

巴打聽日嚟台中？住邊頭

我14號晚機

留明跟進 十工號去

台中一齊玩上去?

可以
我地tg傾

Tg:

一陣8點機黎
住奇異果 台中火車站隔離

屌我都住緊奇異果

依間正 有av睇

交誼廳部電視？

有無巴打依幾日去左清境
6月20去 睇左天氣報告話落雨
落雨係咪改行程好過?

7號去左
11點出門口睇12點到5點都70-90%落雨
結論:一滴都冇